%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 10}
\usepackage[tikz]{bclogo}
\auteur{N. Perin \& V. Ledda}
\ladate{version 0}

\reference{Math 10\\Guide de travail}
\titre{Les pneus}
\motsclefs{Intégration,densité, DAEU, Math 10}

\begin{document}


\subparagraph{Questions à se poser}
\label{sec:questions-se-poser}


\begin{Itemize}

\item Quelles sont les particularités de la courbe?
\item Combien doit-on déterminer de paramètres pour définir une courbe
  polynomiale du troisième degré? De combien d'informations au minimum
  doit-on disposer pour déterminer ces paramètres?
\item Comment interpréter les coefficients $c$ et $d$ dans $y=ax^3+bx^2+cx+d$?
\item Quelle est l'unité du carré unité?
\item C'est quoi la médiane? Quelle est la différence avec la moyenne?
\end{Itemize}

\begin{bclogo}[arrondi=0.1,logo=\bcbook]{Bon à savoir}
 
Si l'on note $d(x)$  le nombre de pneus usés dans une tranche de 1
kilomètre autour de $x$, alors $x\times d(x)$ est le nombre de
kilomètres parcourus par ces pneus.

\end{bclogo}


\end{document}
